白雲咁大波都無人講？

好似話咩生日party

樓主老母rip
btw 大陸妹

老母拯救隊

好撚樣衰

感謝巴打

唔靚姐,未到好撚樣衰掛